[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(489)

有無人買些路迪讓

入波未呀 西甲

10蚊求起機

屌又開post
舊post都未完屌你

求料追數

我1001 唔係咩？

杜塞爾

屌 流浮巴又傻撚咗

耶穌即場心水 ng 愛斯bb

雷加入未呀吊

辛特候遜
不敗盤

完左la

gun

波爾多馬模車仔win

愛斯入未啊屌

g 持

Gun 追數

琴日係咪你出布拉加

雷加1:0

角球1蚊都唔抵買

有冇人派，又輸光了

上一場賭左成兩千蚊

屌fake左

信基督 愛斯fg

Block撚左條撚屌佢啦

咪FAKE 大波呀要

10蚊起機求水

有無人支持海鮮隊？

真係屌佢老母以為好好玩

羅B郡打541
些路迪踢451

細波

西布朗

Ok 撐chuck公

係

肯入未啊愛狗

我轟必勝

支持

下一球雷加利斯

100%

696
8c

上半場明明2c

杜塞爾全格派你

30 起機 唔想去馬會

紫貝置諸死地而後生之復仇勇士第二擊
1860慕尼黑9。5角球大

唔好大注
要黎過下關好啦

雷加我求下你入波啦😭

認真 推一半去跟你先

愛狗入未啊

愛狗6.5

696爆曬c

Same road

射咁撚多都唔入屌 愛狗斷腳啦

大戶

愛狗入未

Celtic -1
1860 9.5B

維他奶角大 輕鬆到

冇誤會入左啦屌

全年重心西布first goal

愛c 入啦please,重注左廿蚊

有無人買左威廉
原來比人㩒住屌

Ok

雷加求你入一球

希望維他奶可以追和

1860 0角

一注六合彩 翻身再賭

呢場似細波

派me未

1860 1角

1860 1C

買大開細
買主開客
屌

細波都可以有FG

愛滋-2c

利

-1c

柏林聯4c 無買

是但一隊入一球

文尼都唔出 利狗又送分

無入球cashed

1860 2C

1860 2角

大蛇請柯尿

傷佐

雷加入波未

點解古仔出到

利個陣似和

我利係大慈善家

1860 3C

傷左

雷加能否入波

柏林正西波唔撚買佢又角又goal

柏林聯-6到

幾時有話無FG

我利

一粒夠雷加求下你

3min

柏林好波

0-1輸埋

雷加無入球 cashed

18603角

愛滋goal!!!

愛滋

Goal 愛思

Espanyol 5倍收錢

絕殺

杜塞

屌

yes

10倍 愛滋佬

屌你斷腳狗又比人入唔送角

吊你而家先入

耶穌等好耐

哈哈

反錯邊 買左主fg 有冇人派俾我

遲到好過無到

耶穌即場心水

愛斯好波

快手比多角

反手gel 抵輸啦

刷角冇回報

愛滋賓佬

但大家都快樂wo

點撚樣賭比人入都唔送角

愛斯好波好波

琴日5串1都中 今日再串起機

Cash out 4k
今晚冇乜心水

Celtic攻咁耐都未入

1860 4C

5.5大
0.5/1大cashed

愛斯cashed

西布超吸引

1860 4角

我屌你老母臭閪

前進之鷹大波頭十派一 100

琴晚有無抽中我

利迷子

[10]仙台維加泰 1-4 鹿島鹿角[3]

冇派到呀

話說，柏林聯有半7全8既案例

我利100% 3 分

LM

勿買利物蒲

個天都唔想我收皮
3x4 全格cashed

西朗係咪100%？

冇左文尼甚麼都不是

特雷斯登 反CUP OK?

買左唔好後悔

不了

1860 5角

大胃去了那?

1860 5C

1:3波蛋

幾日都斷一關 已豬10k

痴撚線。
上場史城比人2分鐘反cup
仲敢買利對家，真係勇者

利迷豬

些路迪

有冇料

派我

諗利記今晚炒西朗幾粒諗到頭痛了

波琴收皮okay?

me

都係馬會比本我買
輸左當比番佢

調轉左

lm

買利記先係勇者

想生活好 係咪要買西布

我d諗到頭痛系列冇撚炒過

維他奶渣架

要爭前4了 100%

光b 你今日飲左未

飲左 宜家肚痛

Ching 不如比我買仲好啦

飛燕
雲達
轟

搞咩角球又唔派

報左衛生劇

😂😂👍🏻

求水

笑笑笑

利記=阿婆盤

利記純支持

Lm

紫蛇今晚有咩心水
睇下有冇同路

Celtic goal

者係點

些路迪有冇咁撚屈

阿婆都識買

即係你仲蠢撚過呀婆

有冇人買左1860

支持利撚贏波但唔敢買

我

1860停角

西琴刷角未

... 呀婆話要食西瓜 天氣熱

命喪巴黎人
馬會推個30K 輸撚哂

德乙又黎一齊半細
又冇買到

Me

角呢西琴

利記係咪送錢

若要生活好 就買利物浦

熱狗係咪送錢道理一樣

李城係咪送錢道理二樣

l
已all in表明心志

格雷菲爾特快啲追和啦

李城咁博為咩

有冇jj要左飛燕

三箭係咪送錢道理三樣

邊場？

All in 利？

停晒

Yes

利物浦

德乙齊心半場5角

3:0

波琴個場是但入一球

有冇人買左利記角大

想買半大

羅賓漢又黎

買西布朗同捐錢比馬會茅分別

曼聯lm

不了 西朗唔洗護級 排第8 中產人士 唔洗羅b出手

上面講左

1860c呢

戒賭成功 1:2 比你輸半
手足無情講

[14]慕尼黑1860 1-0 辛特侯遜[9]

又全半細

要c

炒左 重要推過 88

一鋪打死左我 88

辛特追和反cup

1.3 既6次方, 5倍了

挽留

特雷斯登求追和反cup

西

德乙全部一齊反CUP啦

200撐利

570撐利

尻屌猁果場半大先

利記呢幾年作客西都好似無好過

買利都唔買垃圾西

我利上場正氣cup

若要豬得早，重注....

痢獌上車盤

有幾多手足allin 利

德乙早段刷角個d比人追過晒頭

Half in 左王者

利係咁回

勁押韻 駁唔到

唔玩呢場

利記阿婆盤

多謝？

想allin猁

12m 之神

Ching得罪問句你知唔知咩叫押韻

若要生活好，要用飛利普

All in 我利！

真心膠出現

今次真係駁唔到

德2 6場半細有5倍幾

咁刺激

Ching six ball

利半大OK?

屌左50

遊戲人生，何必太認真

本身利迷

各位手足企硬

all in 猁半客ed

買左 利申 獌

有無救命水

好！！！！！
一齊嗌

不了 推左2日 又要重新黎過 唉

浦和紅鑽[-0.5/-1]
愛斯賓奴[0/+0.5]
柏林聯[-0.5/-1]
特雷斯登[-0.5/-1]
利物浦[-0.5/-1]
雲達不來梅[0/-0.5]
華倫西亞[0]
曼聯[0]
史浩克04[-0.5/-1]
伊巴[0]

訓醒又收錢

我利半大有冇手足支持

特雷斯登[-0.5/-1] 初盤半一架?

MU不了ok?

yes今朝果時買哂
之後轉平半

ALI不要我了 推不到上去

今日完全無出過街😂😂

買了利角大

賭波能興家，坐定定收錢唔好咩？

返緊屋企睇利

10.5B

利角

Celtic

咁我推上去好過啦
雲達超級大船

利記大波

渣師

嘩屌又逼我入錢 唔好呀

利物11c-11

飛燕入未

1860無晒角

再見 離開一下 冷靜下

我都想興到

停左30分鐘 哈

角啊, 生活好

1860 半5全5

幫屌 1860 角

Too

利狗 刷角同入波未呀

1860 呢隊波入波就唔刷 中過伏

我的離開也是愛

渣ga

CCC啊屌你老母

呢三場角大派100

一陣2300

好波

法明奴差dd

波琴快D失波啦

我推ALI好了

1860 6角

利仲係0C

hi

17MIN 0角.....

利失波未呀

1c

利1c

利1C

終於

無可否認 利記的確係高一班

特西角細清泉黎

格雷反cup我食屎自拍

1860請比角

飛燕諾入未

渣師入波未

迪馬利亞

辛特追和反cup
利

利記細波crashed

快d連c啊

古仔差d

有12m未

買左占士米拿首名10倍

2C

刷c

Ching ho ball

柏林聯

轟 利 穩嗎

飛燕入波呀快撚柒d

猁肯入未

買果2場靜到 無買就入2粒

柏林聯同渣師贏到 小妹菜刀斬頸

1860請比角

-4C

不了太危險了

買全大開全細 今日全反手

辛特追和反cup
利
屌你老母 快啦 唔撚係咁廢一粒都入唔到呀嘛

利狗 刷角呀

垃圾猁捨得入未

琴日d巴打都有講好易賭，即係今日係馬會屠殺日

1860 唔係半5全6呀

角球是魔鬼

9c

辛特追和反cup
利
快撚d你老母

聖保利 2/2.5 入球細 cashed

2隊唔識入波

紫紫又準備墮機

飛雞9c

所以我今日同馬會對晒
但都輸晒

南特

30min 9C
90min 27C

柏林聯 入到波 小妹退出連燈

利狗刷未 你老母

杜夫你唔撚係呀捱左76分失

波琴入多粒

人妖

猁半客都開唔出。。
jump了

特雷快cup

半5全6 好波
22分5角
78分6角

合理

究竟特雷大先定柏林大先定係6場細波?

比你見識下咩係
10分鐘角球nba啦

又輸撚哂

飛雞仲唔入

1860

橙

唔好鬧我住 最緊要柏林入波

係街聽到d人話大胃心水唔好串埋

All in jor 辛候...

屌你老母 辛特追和保平安

1860比人追和啦 快刷角啦

1860
抵死
唔刷角丫拿

goalll

0857 16-04-2017
18:29 讓球主客和 星期日 20 羅斯郡 (主) 對 些路迪 (客)
主 [+1] @ 3.85 $250

$250.00

些路迪拎撚冠都要搞尻我

辛特頂實 最好入多粒就全家保平安

避果場就大波 買果二場就仲係00 on99

特雷c登反cup未

波琴-1贏派2個200

同路

靜到

屌你老母1860

7角
角球nba唔該

又係咁
又係無半客
買親利都無半客

飛燕諾38分鐘11c 真係派錢

角球都要fake

利場波好悶 又無角

1860 9.5b $8800

1680 1-1

柏林聯贏波 小妹做變性手術

拿坡里 畢耳包又係咁

1860食撚屎

快

咪撚走數

完場先講 小弟好驚

利兩隊係到妹下妹下做乜9

3:1啦

快比角啦

做 即刻 做

G持

柏林

利物埔嗰場似0:0

2:2

特雷

Goooaaaalll!!!!!!!

goalllll 利

聖保利好波

利GOAL

Yeaaaaahhhh

些路迪果場黑到

1860 夠膽就補5分
夠膽就5分鐘4角

半客呀 好感動

Liverpool !!!!!!!!!

屌你渣師 你贏到小妹再變性牙

好入唔入
買緊1/1.5b果陣入

我利真係信得過

利狗果場下盤一定嬴

等睇利比人反CUP

我利1:0

燈神

屌絕殺半客 感動 喬b!!!!!!

咁都半客

你想笑撚死我？

屌西布原來係強隊

些路迪入波牙

買定西布朗3:2波膽先

以後見到利就追

杜夫單刀咁都唔入

半5全6都算
咪撚22分鐘就5角啦

呀屌你原來左全客

飛g

其實個盤係咪掉轉左

2-2

買左利無入球 即入波 好野

屌 記錯 買左全場客
頂住

你屌左全客？

一定有
有我屌到0:5

你利

利記入多球穩穩的

半5全6 jump

2球

屌些路迪。。。

最先刷角到5角個兩隊
柏林1860 開唔出角大
其他後上角大

想問華西上盤穩唔穩

些路迪全家仆街死啦

杜塞cashed

我上次去thai 屌到成間房都係利既野

西維爾 爭前4。囉1分都收貨 應該和多

好彩辛特入返粒

本身全格球單刀

ok

利👍🏻👍🏻

得半格
唔好意思

飛燕

算啦

有冇屌人妖

今日馬會屠殺日！？

聖保無盤 唔係2串1

講都費事

算啦 本身自己諗住買些路-1
依家都汁返身彩

我二日4注2000盤抄3注
杜夫呢注幾驚又比人搞

利角大ok?

渣師仆街死啦

不敗奪冠有咩好死

沖完涼要見到0:6 🚬 加油利

利 7角 入唔入好 半得2

雲達不來梅 點睇？？

下半場西布會反CUP

筆了，唔一定會變奏

痴線 有無睇場波 些路迪剷空氣都比人吹12碼
對面啲戲好到

海鮮打和算啦

All in

唔係1.18w都串埋?

雲達大船要對家

作客有半格收我都滿足
水手all in推左落呢注到

利下半好刷角啦

利 7.5大？

雲達不來梅
利 繼續

我三箭左

曼軌
主客和
點買好

利 比角黎啦屌

利鳩猜難開角大

軌唔使諗

雲達2.5b

g持

西朗追和未？

入重貨

猁有6.5高水入得過

奧雷

奧斯特反cup

西布 雲達

曼

有冇清有重心

利細波

雲達屌你老母

雲達

飛雞半主屌

大船定律

雲達可以再廢D?

7分鐘就入波

9粒達果隊會唔會單邊0-2 完半場

今晚馬賽

雲達 我買撚完唔夠幾分鐘 就比人入你老母口廿

西布冇咩機會上

你老母 西布朗唔刷角

痢再唔刷角就輸埋佢

屌你老母雲達

緊係曼，軌有平手你賭咁著數？

馬模2球

不來梅

上唔到
等6.5高水算

補飛就快手啦

但曼真係有力咩 啲人傷哂喎

奧斯特俾D力啦!

一個伊巴 一個迪基亞都夠做

雲達比狗屌

利禁住屌
角大買唔落

笑

華倫西亞
不敗盤

笑笑笑笑llm

咁都唔入

屌 奧雷布諾 派錢波 無買

將男b

雲達反cup有冇機

仆街了， 追左利角大

占士米拿

做咩

MU

有大賽球員連加特係度，你大可放心

3C

唔買就刷系列

刷唔到9c 要jump 了

好撚悶呀😕😕

想點

雲達追和反cup
利入多粒

雲達cup佢老尾

利細波cashed

雲達！！cup啊！！

我今日重創😂要停一排了

曼聯 車仔點睇
摩佬秉持和波當贏波既精神
係搶第四既場會唔會都係咁

荷甲無c jump

角球都冇踢英超， 笑料

多謝支持

十幾分鐘姐
雲達cup到既

曼聯近十場未贏過車路士

利細波 雲達細波 燕細波 cashed 收撚左錢

兩場cup派 一齊叫

唔係掛
不過今日d波好難賭

利唔好再入

休息幾日再賭又係輸，係咪要戒了

屌好撚驚呢啲數據

我唸個個都買好多雲達

有冇人買奧斯特

利快d比多7C黎

雲達CUP 串左你

飛g入多球 雲達反cup

浦和紅鑽[-0.5/-1]
愛斯賓奴[0/+0.5]
柏林聯[-0.5/-1]
特雷斯登[-0.5/-1]
利物浦[-0.5/-1]
雲達不來梅[0/-0.5]
華倫西亞[0]
曼聯[0]
史浩克04[-0.5/-1]
伊巴[0]

雲達反cup

飛燕刷c未啊屌你

墨爾本個場豬撚曬

跳得樓

求雲達反cup

雲達入啦垃圾

算了都係唔買角大
等85分鐘買少少3倍算

西布有角未啊

自sir出水你要跟

大胃

重傷 可否給我中返注

買完16.5b 就無c....

雲達球罰球咁靚竟然中柱...

華西回飛

飛雞一入就停

波爾多捱唔捱到高水平手越念越唔對路

集氣雲達

自蛇點買

飛燕入多粒

GUN

唉 jump

重注咗

利物浦 2/2.5 入球細 博食全格

雲達求入啦

西布真係好撚西

食硬

快d入波啦不來梅

全格1.28

雲達快入

阿積有無手足

入波啦利

岩呀

要1.5/2大仲好啦

雲達加油

好波， 飛燕同利我都半場果陣入左角大

雲達入未

上呀雲遲不來梅

半11全11

🔫

魚拉突多傷兵難打

戒角了

仆街了

似仲有一球,主NG

兩場半場買唒角大， 一場下半1c, 一場下半0c, 好波， 戒角

17c 派100
頭5抽1

半場1:1得唔得不來梅

仲玩角

點解波咁難賭

今日角細日?
利想半2全3?

利唔識守角球 西布朗刷角追和啦

2連c

雲達可以入未

雲達不來梅 獲得一次漂亮的攻門,可惜 祖奴蘇域 將球射中了門柱.

有冇人買左飛燕16.5b

飛-4c

馬會今日收幾

雲達快cup

垃圾利真係好波， 我一買返角細就俾c

17.5b

巴打幫你叫撚爆佢

利入多粒

利快10c
飛快17c

有無諗開因爲你

11點買乜

屌你咁快連
唔買了

明明3c 轉眼變成5c

支持轟

飛比撚多4c出黎，屌你老母

猁入波未

應該係， 買左4.5s 唔夠十秒爆左

比多5C

2場請奇蹟達陣

利試下比多3c

感覺到腦魔要派我了

南特快入

西試下追和

幫腦魔叫緊角

飛比多4c

利試下開始刷角啦

車咩事插到落1.77

利物浦又派膠

曼無伊巴 車強陣

利唔刷角就會比人追和

廢老後備

利有8.5b 以後戒角

乜野玩法呢

-4C

西布比多4C黎啦

我都係咁話，今季戒角

西布已死

屌西布輸撚左佢啦

曼個陣

車仔快d落到讓平半

咪輸緊囉

有無人派

出左陣容 車大落飛

飛g 2:0

飛2-0 盤

雲達又7下7下

利入多球未

雲達快反cup求下你

飛連c雅

飛g -3c

戶口錢已all in車子

雲1:1

飛燕角+ 利記角-6k, 屌， 幾個星期妹下妹下贏果d 一場唔理智就輸唒

曼聯取消
個陣咁廢

雲達Goal
Cup佢老母

雲達goallllll

雲仔

雲達goalllllll

利入多粒派100

cup吧雲達

巴打留意左你好耐 馬會好似jer住你黎開咁

已All in轟

強陣

同路來推

利可以試下大波 燕仔都係 細波cashed 輕鬆

點買呀
撚羊

次次成個半場唔刷， 一買角細又刷幾c, on9

我同你講 其實咁踢仲好

竹戈

左羊右華 都唔識

清仲紅字緊？

笑左

呢個真

我照買

屌 利物浦俾多一角我

唔通出馬迪爾咩

紅十字了

羊格有咩唔好？

波爾多入波未

飛腳都15 分鍾5c 爆我角細， 你英超球隊冇角on9?

車又回飛

想派錢都唔得

jumped

食屎 我轟大船

戒啦，我都豬左3k

西布夠薑俾多兩c, 屌你老母

利已7c

JM快入啦

4分鐘1球呀

連4隻黎

唉， 咁岩係街行緊都手痕， 乜都冇睇就尻買左， 仆街

難咗啲

認真，即角係魔鬼 我盤羊果啲都豬哂係即角度

allin 曬車得啦

利比多c

西8c

屌屌屌屌

8c, 俾多1c 救我條命啦

換人入多粒啦屌

8

利撚

教訓25

屌你西布

垃圾利 唔入多一粒 贏半不如輸埋佢啦

你老母 利咁撚廢

-3 連c呀

盤真心穩好多

西布又玩野

利8c

爆C

垃圾利

南特加油

on9

搞乜 ？

空龍都唔入,利記連澳職都不如

7.5B 5倍幾

8c gooal

唔博啦
不過好想車狗輸

唉7.5 都爆我屌

冇龍門都唔入 廢

空龍都唔入

買左200曼狗

射走個上盤...

乜撚野意思

雲達反cup 未

屌個摩蘭奴

唉輸能哂

攪到冇得抽獎

摩蘭奴食屎啦

半11全13

垃圾利 空門都唔入

on9左邊有人唔撚交 自己9射

7954 16-04-2017
20:21 讓球 星期日 27 西布朗 (主) 對 利物浦 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.01 $1090

$1,090.00
真係怕撚佐你呀

利記

哈講以為利輸盤

真自由龍

8c 執返條命， 輸6k 變輸2k, 臨尾賭到亂撚左屌左2k 4.5s 唔夠十秒爆左， 真係冇誇張， 唔夠十秒

浦和紅鑽[-0.5/-1]
愛斯賓奴[0/+0.5]
柏林聯[-0.5/-1]
特雷斯登[-0.5/-1]
利物浦[-0.5/-1]
雲達不來梅[0/-0.5]
華倫西亞[0]
曼聯[0]
史浩克04[-0.5/-1]
伊巴[0]

利goal
到屌雲達

高普打鳩摩蘭奴

西布里隊賤種8C點撚樣買

垃圾摩蘭奴

利買 無入第二球果班

個龍門有成4分鍾唔係龍門到

打死佢啦

利cashed

仆街屌摩。射撚走半格

贏全格變一半 4打3 仲要全程冇龍門

7.5大諗住收硬皮80分鐘見到7.5細有1.65掙紥左好耐補唔補

點會唔打啊
呢一場一定要半格
全格莊家炸鳩利架巴士

臭係

雲達cup

西布朗里D濕9球隊 輸角輸波

利記即場角大補番少少血

我諗到頭都痛撚埋
點解成班人叫人買猁

即場角真係輸左就由佢， 唔好諗住同一場追返 追撚死

贏錢唔買？

4.5 都買 s
真係大心臟都頂唔住

等車仔追數

轟回到 有冇咩啟示

買撚咗-1

引買主

逾回逾愛

南特又係咁 fake完對家入

回到高過初盤

獌落飛咩玩法

AGGER
獌前面果三個
之前對西布朗都和

等收錢

好撚邪... 唔買可能又真係3C到尾

BTW.. 今日差D起機.. 都係唔夠運

過關
8X9
入球大細
角球大細
角球大細
角球大細
角球大細
角球大細
讓球
讓球
星期六 93 侯斯頓戴拿模 (主) 對 明尼蘇達聯 (客)
大 [3/3.5 球] @ 1.88
星期六 94 科羅拉多急流 (主) 對 皇家鹽湖城 (客)
大 [9.5 個] @ 1.80
星期日 4 北海道札幌岡薩多 (主) 對 川崎前鋒 (客)
大 [9.5 個] @ 1.78
星期日 5 大阪櫻花 (主) 對 大阪飛腳 (客)
細 [8.5 個] @ 1.95 78MIN 第5C,, 完場9C. 屌佢老母
星期日 7 磐田山葉 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
大 [9.5 個] @ 1.82
星期日 13 布里斯班獅吼 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
大 [11.5 個] @ 1.70 62MIN 9C, 完場10C, ON撚9
星期日 6 FC東京 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.10
星期日 18 仙台維加泰 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.00 $30

曼聯又回到2倍
睇唔透

有冇人買車半大3.15

馬會敢開我曼平手盤 真係派錢咁派

為左我熱
獌一定要贏波

奧雷 -1goal

華倫禁屌

我轟+華倫win please

我曼成個賽季only 輸過一次主場 你覺得摩狗對住仇人會輸?

南特入多2粒
奧西布洛入多粒

今晚咪第2次囉

我雲快反cup

差雲達回血

多人買利穿車掛
利羊左咪大注左

法甲唔撚係人賭

車曼果場不賭

雲達請你一定要CUP

預備輸第二次

西仔中柱？

利記場波悶到訓著

奧雷快啦

睇開熱刺真係翻唔到轉頭

都岩

買我首名入球

我熱

車仔

華西 定 西維
2 隊都臭西

臭西

熱刺好熱血

奧雷開大
請譚仔

球探寫西維爾中柱

炒左對面幾多球 頭痛哥

2場瑞超又係出黎養生

2場都叫做差一粒先開大

雲達
華倫

炒咗一球

記住 我地共同進退 唔洗傷心

雲達大波波pls

1 Anthony Lopes
31 M. Rybus
2 M. Yanga-Mbiwa
3 N. N'Koulou
20 Rafael
21 M. Gonalons
12 J. Ferri
14 Sergi Darder
25 H. Aouar
11 R. Ghezzal
9 M. Depay

留哂力囉吹到

無VALBEUNA FEKIR 拿卡錫

有無手足 比水我 想起機

冇你個名喎

雲達入多粒

耶穌心水
漢堡包ng

Ajax

雲達快贏埋

唔中就今晩休息下

淫賤不來梅快入

ali嬲豬lu

雲達連盤是常識

開左大啦 終於有飯食

上半 漢勁到

我都好耐冇食飯了
奧雷

勁

車子訓身記 一萬ALL IN